吳鎮宇：香港把撚呀

吳鎮宇，李麗珍，蔡思韵主演的電影《濁水漂流》入圍荷蘭鹿特丹影展，並發布首條片段。

根本鹿特丹影展的介紹, 《濁水漂流》雖然無直接提及反送中示威, 但套戲既內容明顯係受到反送中示威既影響.
（另一方面，影片的剪接師，為正在被中共封殺既麥曦茵。即係套片應該無顧及大陸審查。）

Shot during the period of intense protests on the streets of Hong Kong (which are not shown, although they were an influence on the film)

著名影評Shelly Kraicer搶先大讚

導演係？

李駿碩
翠絲導演

btw
好似用得個撚字比較多

睇怕套片多數會被列三級片

吳鎮宇

好入戲

咁又未必
電檢處標準好撚飄忽嘅
彭浩翔都唔係成日可以走盞

蔡思韵偷偷哋拍埋咁多嘢嘅

護旗翔話電檢對二B級電影既粗口數量有限制。

吳鎮宇單係呢一場已經講咁多粗口。

應該真係做戲

吳鎮宇做正經既真係唔好睇, 係要做呢D爆粗白卡廢老先好戲

靚坤

做機師又得，做廢中亦得，得左。

吳鎮宇喎

如果可以加埋黃秋生，就仲正

幾年前睇吳鎮宇北上拍真人show以為以後唔駛睇，點知拍完逆流大叔又拍咗呢套

如果用埋揸煲茶口音去演繹爆粗,應該效果更佳

2014
我是一個中立的人，我不知怎樣去評論這件事（佔中）。但如果一件這樣開心這樣興奮的事，他們（佔中人士）為何不帶同自己的子女出來站在最前線呢？還是他們根本就沒有子女呢？又或者他們已把子女送了去外國呢？我認為這是一個頗值得思考的問題。

2020
吳鎮宇因在播中說了三次「你們中國」，結果引來部份玻璃心網民不滿：「他這句話帶有主觀意思，就側面表明在吳鎮宇心中自己不是中國人，或者說某地不是中國的。」其實直播時已有網民提醒，但吳鎮宇卻沒有留意。翌日吳鎮宇發現出問題後再做直播，堅定自己是中國人的立場，更強調爸爸及兒子費曼也是非常愛國的中國人，補鑊後終能平息玻璃心不滿。

鎮宇都比較願意減價 (甚至唔收錢)接本土電影.

(反而，梁家輝呢類演員, 就絕對唔太願意減片酬接本土電影.)

倪坤好撚型喎

真心想知兩位有無反面

倪永孝

倪坤內裏係咪都係扭曲人格

導演同剪接都黃到金 有非支那公司科水拍本土片 我覺得都值得支持
當然睇戲呢啲好自由 要罷睇都無問題

agger
不過我貼出嚟係廢事有啲傻鳩 以為佢拍黃戲 佢本人就係黃

攝影師梁銘佳，都係《夜香．鴛鴦．深水埗》導演之一

麥曦茵有畀人封殺咩

都明既

無間道2

(香港導演) 麥曦茵指責「香港警察」, 慘遭大陸三毛瘋狂炮轟

「人地藍絲都要拍黃絲既戲，證明黃圈已經發展成型」
咁諗應該會覺得好D

呢套真心想睇

個人認為 無間道裡面嘅演技
已經係影帝級數

但接到是但求其愛MV job

梁家輝去撐警集會真係失望至極

藝人如果接job 之外無路數都一定要去搵銀架啦，如果唔係點減價接本土

佢唔係好靚,但好有氣質好襟睇

冇用靚坤聲

香港歌手mv

陣容正喎

梁家輝

吳鎮宇深藍到仆街

三級唔出奇，粗口+暴力

靜靜雞

嗱 關二哥同關公係兩個人嚟㗎

搵大陸錢減價拍香港戲
其實都ok

屌，你啱！

佢做弱智仔定 新移民？

好似夾硬要用撚字咁

古天樂，林家棟都係咁

而且故事仲係有關警察濫權

推

上套因為鐘鎮濤關係俾連登仔封殺左啦
你話仲有邊個敢搵佢拍野

佢係咪冇攞過金像 金馬影帝？

拎過金馬

攞咗金馬獎
係冇攞金像獎啫

攞過金馬影帝
無攞金像影帝

好撚正

定型唔係一件好事

所以香港真係好落後

唉
珍妹都變珍婆

如果最後個句改做「托柒」可能會順耳d

謝君豪

開始唔想再講黃藍
話套戲黃最後咪又係被批鬥

夜香都有人話王宗堯係渣家軍唔撐
今次又可以話鎮宇謝君豪搵開人仔
人地冇出聲鬧示威者咪算

佢唔收錢拍逆流大叔
算係咁架啦

但如果無黃圈效應，票房可能少一大截

好似唔可以多過15個字
紅van果排有講過下

唔係奶共成日拍埋d虐待兒童嘅爸爸去哪兒咩?

梁家輝含撚啦去

一班型佬嘅通病
成日死 chok 難 chok 懶係型咁
真係要做爛佬先出到影帝級演技

爆裂刑警應該攞啦已經

咁撚樣都講得出仲話自己黃，屌你一定唔睇呢套垃圾

j 左幾日

幾個奶共藝人拍 黃撚咩

濁水呀

到底佢係method acting
定做自己

中國無三級片添

直接ban

打手食屎啦屌你！

最重要

導演黃
剪接黃
攝影師黃
故事黃（仲係有關黑警濫權）

黃之鋒周庭都係渣家軍呀唔知佢地又撐唔撐呢

打手食屎啦

根本係有班三毛，最鐘意潛入對立雙方扮演最激進既角色，從而分化

支持

中共三毛最鐘意潛入對立雙方扮演最激進既角色，從而分化

記得美國媒體都有對此報道

有柯煒林

柯煒林

樓主標題起得唔太好 一陣D引戰狗一定入黎

要搞返清楚人地減價拍本土電影個出發點：
A 真係黃絲
B 想推動本土電影
C 以上皆是

自己諗吓佢係邊種人

戲唔係睇啲藍到黑咩黃百鳴嗰啲就算啦

計到咁盡其實乜都唔使睇，反而仲會令到啲有質素嘅香港文化消失

香港真係需要一啲作品去代表我哋
不過講到尾睇戲呢啲就好個人嘅

用演員係唔係黃藍而決定睇唔睇一套電影真係好撚弱智
係咪要全撚部演員都要黃先滿意
鮑姐夠藍啦，又咁多人睇幻愛？
政治潔癖到上腦
用心留意下個製作團隊 人地係想拍俾咩人睇先啦

𡃁坤真係好好人 唔知張家輝係咪都會咁

拍真人show整親佢個仔隻眼
好似係
然後差啲盲鳩埋
跟住就無再聽佢北上

Pin

拍逆流佢話自己真係想出手幫下香港電影
所以減價都照接

黃之鋒周庭有冇周圍指住d黃店批鬥同block人？

張家輝有認真考慮拍《一念無明》, 但最後推左, 唔係因為錢, 而係張家輝以前都曾經有情緒問題, 驚自己負擔唔到.

(反而某一位影帝級演員, 就真係連《一念無明》劇本都無睇過 就推左. )

唔得㗎
要台前幕後連埋老闆投資者百鳩幾人都要表態
然後個個都唔可以返大陸接job
一定要餐餐食黃店
最好一人拍一段片大嗌光復__
咁就黃色電影圈喇

咦但香港冇黃戲院喎
咁都係不了 等出碟啦

影帝級唔知係邊個？

逆流鎮宇將片酬用嚟當投資部戲
掛名做監製

張家輝係咪拍激戰拍到有心理病

pish

佢黃定藍

果d多數係三毛扮黃絲，玩分化

無表態

佢做余文樂定曾志偉個角色

以前曾志偉都好幫香港電影
依家上去拍直銷廣告

應該係余文樂個角色

張家輝自己導演兩套鬼片都無諗過大陸市場

黎香港托柒咩

接得kiwi嘅戲 自然就咩啦

早排先同佢個仔上咩晚會
隔離14日仲係咁呃大陸人錢
一條voice message一封利是之類
撚狗咁撚

李麗珍

見到個名都扯扯地

套戲有蔡思韵朱柏康

係，好多演員/片商見到kiwi個名，都推左

肯出錢推港產片，我理得佢黃定藍

鍾鎮濤太嘔心 點睇
吳鎮宇本身OK 加上睇戲其實除左支持個演員之外
其實係支持緊導演 成個製作團體 成個製作公司

上面錢照搵
本地戲照拍照支持

曾志偉都話：做個仆街好容易

又幻愛又返校喎
唔洗突登講係黃定藍嘅

吳鎮宇之前好似話會每年幫一個新導演拍戲

呢個真 睇製作團隊

所以高登先真係好好。
曾麗芬做到依家都仍然自己親自去揀片買片
又投資咁多本土電影

花椒真心慘
拍果陣都未反送中

係條友衝出嚟柒
林建岳唔知點睇？

佢下面仲有仔仔等佢養
同埋佢啲仔個個都黃到發金咁
所以唔會懷疑佢咩立場

最近先翻睇神經俠侶

咩事整親

同埋正如樓上講睇戲唔應該分藍黃 應該係分個劇本值唔值得去睇

𡃁坤做白卡佬一流

Lm

有粥食粥
有飯食飯

黃藍是政見，好戲是良知

未來是屬於勇敢的人

講明先
唔太介意香港電影人黃定藍
我介意啲人講野on唔on9多啲
但冇記錯𡃁坤好似反佔中

搵食姐等黃圈養餓撚死左啦

屌你咩 講事實
柏豪唔講自己係中國人 個女餓撚死啦

咁又未必

奪冠，智取威虎山呢類奶共戲，（藍絲）觀眾口碑非常好，但我都唔會俾錢睇。

麥導比人封殺咩

Push

佢套花椒之味

中國：麥導係黃罷睇
香港：有鍾鎮濤罷睇

黃同藍都封殺

唔得架
有一個藍嘅姐係成套戲都係藍
成個電影業都係藍
成個香港都係藍
咁樣幫藍絲宣傳xxxxxxx下刪一萬字

建議你睇下無間道2

問題香港咁少演員，你根本冇得揀

你夾硬揀咗個柒嘅，咪又係爛片冇人睇

希望佢永遠唔幫tvb 拍劇

正如罷乜罷物根本係不切實際，香港人唔食兩家茶禮根本生存唔到

你分清楚莊閒

係TVB嫌佢太黃唔搵佢拍

只睇全黃班 經濟圈下人人發大財

雨傘革命都好多影帝級呼籲政府要同學生溝通，唔好傷害學生，雖然都無take side，但都叫黃藍係政見，黑白係良知
可能因為當時係學生團體發起，所以有道德高地發聲
同當年比今次見到班大佬級個個都噤聲係有啲失望，但
見到周柏豪為咗入返個市場跪地奶咁肉酸真寧願佢哋唔表態

本我

托柒 順d

嘩 中間謝君豪黎架？

發下夢好
而家除咗大公司/合拍
咩戲都冇得開

唔好執著條友係咪食兩家茶禮喇 如果條友係紅千華咁明顯就緊係反
暗暗地 冇乜表明撐警既就算啦 佢肯幫手支持香港本土產業就應該要支持

邊個? 國貨城?

咁諗，Marvel電影都唔駛睇

唔係郭富城

紫頭閪最大問題係戲屎，點黃都唔想睇佢

又要全部演員黃 又要製作團隊全部黃
又要全部人叫飯盒都要黃店
又要上映既戲院都要黃

咁搞法真係唔洗睇

政治光譜好闊但香港一定得黃藍二分
撐本地電影但大中華膠反暴力算唔算藍
自稱黃但內鬥日日批鬥自己人算唔算黃
喺網上捉人表態要人日日講口號但自己喺社交媒體同公司都唔日日表態又算唔算黃？

如果黃圈真係做到有好強勁資本自給自足你點鬥都冇問題

但依家

做藍絲都幾容易
入去做個PA仔之後開po屌黃圈，之後俾連登起底
就可以搞到成套片由黃變藍

最醒目既做法就係用有實力同口碑既演員(黃定藍都好)
借藍絲演員谷起套戲同帶下新晉演員
如果太執著清一色黃色先睇既 咁真係唔知幾多年先成到大事

人地滿清打大明都唔會執意一定要用滿洲兵啦
用蒙古人同漢人打個天下返黎
天子一樣姓愛新覺羅

尋日先翻睇無間道2,正撚到

謝霆鋒？

黃進拍得出三月六日夠黃啦，但一念無明主角曾志偉同余文樂，佢哋仲要唔拎片酬，淨係攞分紅
套戲本身嘅內容同主題都好本土
但如果擺喺2020上，應該俾人抵制咗十世

Wow

push

佢算幾支持香港土炮野
佢係有上大陸cap
但已經算係有啲良心
明知玩本土意識野都接
唔怕無米路兼有心扶起香港電影已經要讚
想當年拍佢當打搵食果啲
仲有幾多個肯留低唔搵支那錢打擦邊球兼唔怕得罪人
有啲唔做 有啲就放低香港出力奶
好想睇佢同張家輝拍

熗火不知幾撚型

神經俠侶

啱吖，Deanie姐黃到核爆啦，係咪又唔睇佢有份演嘅戲吖？

劉青雲？

我哋想開香檳慶祝
倪坤死咗我哋想開香檳慶祝

唔係劉青雲。

啱啱睇完都有同樣感覺托柒比托撚適合

其實真係有人係咁

套手捲煙佢好似一蚊都冇收

仲有陳小春拍樹大招風一樣係冇收片酬
根本連登仔又鍾意屌又惡撚過狗但又要冇實力
永遠嚴人寛己

香港味道出哂黎

英文字幕反而得一個fuck 字

放逐，無間道2都好撚型

好正

佢又冇評論過反送中，算係咁啦。套戲唔單係幕後全黃，個topic本身都敏感啦，講黑警打壓深水埗露宿者喎，套戲點睇都黃啦。

cctoy根本政治上腦，睇套電影唔係睇佢好唔好睇，係睇佢個cast黃定藍

其實好小兒科
街邊啲廢老句句都係「屌你老母，xxxxx」

又做傻佬角色？

點會唔好睇
鎗火、放逐、無間2、茱麗葉都正經得嚟又好睇啦

電影PR全面進場

我認同要抵制合拍片同垃圾戲
但係港產片其實都屬於本土文化嘅一種
係咁多西片同合拍片嘅衝擊之下我哋係咪應該支持一下純港產片
一套冇大陸背景或者搵大陸人做嘅戲其實已經好難可貴
同埋最重要嘅係 連登仔可能最憎嘅死藍絲就係好支持本土電影嘅一班人
惠英紅，鮑姐，甚至曾志偉呢啲紅到黑嘅反而係最唔計較片酬去為香港電影仆心仆命嘅一班
我唔係話要幫佢哋平反 佢哋係紅係藍呢啲係鐵一般嘅事實
但係睇一套港產片 其實佢哋根本就唔係重點
電影所帶來嘅訊息係咩先係最重要

諗起神經俠侶

唔黃但撐本土電影
睇你點睇啦

留意咗你好耐
發覺你每逢講親「唔肯減片酬拍本土戲」嘅影帝級香港男演員
永遠寧寧舍舍剩係舉一個梁家輝做例子
講到好似出現呢種情況係深藍演員獨有

你似係睇準佢撐警犯眾憎
專登剩係講佢 想博多啲人認同你

用窄角度定義黃藍太空泛
當加上唔同情況/條件嘅時候
我地就唔能夠再單一件事決定黃藍

你話鎮宇係藍
但佢依家確實係幫手撐住香港電影
推廣香港電影 廣東話 傳承香港文化
正正就係真正香港人要做嘅事

多謝樓主開post 我又多套戲想睇

用老闆係唔係黃藍而決定食唔食一間餐廳真係好撚弱智

咁樣就講得通的話, 仲黃咩色經濟圈

掉結他

真係好中...
香港把撚咩

欣欣

屌你都廢閪時
直接block

block左就唔好開返黎睇喇傻鳩

有啲呀叔真係咁爛口

睇返証人就知道發生咩事

呢啲戲真係睇得好辛苦,叔叔都係

叔叔ok 袁富華太保都好自然
但姜皓文

叔叔好睇過翠絲好多喎
袁富華表現無得頂，我覺得仲出色過翠絲做打鈴哥。翠絲有場情緒爆發戲俾李導演拍成笑位希望今次佢有進步

係咪黑仔同惠英紅嗰幕

係
呢場真係反面教材
幻愛場情緒爆發戲就拍得好好，不慍不火

黑仔真係上唔到大台
佢啲戲要搵人撞擊先會有
撞錯人就變笑點

黑仔做戲比較浮誇，麻麻地佢

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

前排先同李嘉欣上綜藝節目演皇上同愛妃 啲支那人仲要係咁讚大美人演技好好

葉嵐

倪坤係張同祖
佢係倪永孝喎

佢要揾好導演執正佢

咁你咪又比d例子lo

啱啊成套翠絲勁多唔應該笑既笑位 睇到好尷

想睇

有冇source

好想睇了

啲粗口jeng

坤

自己平衡啦

我就咁：

商業爆谷片有楊千嬅：唔睇
製作團隊係黃或拍返香港議題但有楊千嬅：都會睇

樣同演技都好

係差把聲，一講嘢好出戲

電影牌頭不嬲導演>演員

咁佢為香港音樂圈/電影圈付出過咩走音live？

正

根據試當真搵鍾培生既例子
呢套戲黃絲理應杯葛

你都傻 佢成日拍埋啲鳩片取悅大陸人

睇睇睇

兩樣都唔睇

佢嗰啲叫acting

旺角揸fit人

喺片場掃地嗰個藍都當藍啦
唔係全黃點撐

同劉青雲係暗戰被屈食家鄉雞一樣
個個講野都求撚其